[挑機]話手足唔對準目標嘅人，請入嚟

笑到仆街 證明你唔奶共，邊有人搞你？

推 1/10

推 2/10

睇唔到